有冇人呢兩個月因為戴口罩而病少左？

以往每天新年前後都會病一次
岩岩先察覺到原來已經4月都仲未病過
諗諗下都幾勁

會唔會因為咁今年流感高峰期都唔會出現

我覺得戴咗口罩先易病 吸返自己自己啲廢氣

好多人注意自己健康，肯做下運動，跑下步

公司無人請病假

可能少左出街，真係少左喉嚨痛

日日戴口罩個鼻都無咁辛苦

利申隔日要出街返工

個個都注重左自己健康 唔敢亂食野
唔敢周圍去

係冇出街吸埋d廢氣

2月13日已經宣布無左啦

吸廢氣唔會病架， 吸細菌病毒先會

我都覺得係戴左口罩少左病
平時好易感冒

係咪證明左多數病都係比人傳染多

我都係諗呢樣
係咪感冒多數俾人傳染

我老細琴日先同我講完
咦你依排身體好左 請少左病假喎
我都唔知點答好

鼻敏感都好咗

可能係因為全民口罩佢冇宿主生存唔到

證明口罩好有用

我通過意識到自己好耐冇病，好快就會病

支那戴 n95 防毒氣

根本就好有用，基本上所有飛沫傳播既菌同毒都會收皮。

其實世衛都有部分理論係正確，如果全世界得一個人戴的確無乜用，但當戴口罩既人比例上到好似依家香港咁99%就好撚有用。

有用既地方主要唔單防止自己受感染，更重要既係真係有病既人傳比人既能力大大減低。

啲寵物無戴